有無wiki手足，可以改到警曱個個wiki佢

個啲係事實，唔係爭議

推